放二手3M 6200

之前買左6200嚟用，但因為預計要戴一年豬嘴去抗疫，所以近日升級用7502，現打算放走6200
6200 (二手8-9成新，用保鮮袋入住，已消毒）$100

有意者tg: